黃偉民易經講堂 暴政執到寶 防疫大過天 奪你人權 全為你好 紫微斗數財帛宮

黃偉民易經講堂
暴政執到寶 防疫大過天 奪你人權 全為你好
紫微斗數財帛宮

黃偉民易經講堂
49.4K subscribers

上環郵政局郵政信箱33249號易經講堂

支票抬頭：易經講堂有限公司 或 I Ching Consultancy Limited

PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂

這是獨裁者可以任意妄為的最佳時刻，因為只要搬出「防疫」做藉口，大家都會接受。

警察可以更放手做爛仔惡棍，名正言順的騷擾黃色經濟圈的食肆店舖。繁忙時間入來度度檯與檯的距離，數數每桌用餐的人頭，抄抄各人的身份證，搞搞你一個多小時，然後揚長而去。

也可以騷擾唔順眼的市民食客。食物未來為什麼除口罩？食好食光點解不戴回口罩？ 飲嘢有飲管，點解還要除口罩？

都是為了大家好，都是為了市民健康著想，大家漸漸都覺得理所當然！

支持現場 YouTube 直播,
一定直播捧場 + 溝通